{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 에이지하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "当該ペンションは未成年者の入室が不可能であり、予約人数が追加される場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できません。この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができるという点に留意しなければなりません。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は17:00時から22:00時までで、炭+グリルの料金は15,000ウォンと知られています。 メゾネットタイプの部屋では、児童や幼児と一緒に時間を過ごす際に安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができ、客室でデータの心配なく迅速かつ便利に利用できます。 駐車はペンション内に可能な空間に最大5台以上駐車できます。 周辺の観光地としては、城邑民俗村、ソプジコジ、ダイナミックメイズ済州、ピョソン海水浴場などがあります。 これ以外の観光地は、車を基準に距離が表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室条件は何ですか？",
            "answer": "当該ペンションは未成年者の入室が不可能であり、予約人数が追加される場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、遅れる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができるという点に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00時から22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、城邑民俗村、ソプジコジ、ダイナミックメイズ済州、ピョソン海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 463
    }
}